呢個時勢去跑步 個口罩你地會擺係邊？

真係好好奇 除罩跑步 咁個罩放得去邊

唔戴啦，一日先幾例，幾何會遇到

帶條毛巾落去
上落樓用毛巾當口罩

疫情完左

唔戴

戴嚟做乜？

咪用個信封裝好

手臂電話套

帶住跑

帶住跑 練氣

唔戴 閉氣跑

就咁摺埋放係褲袋

呢個時勢仲去跑步，真係好撚野。